鐘意咗個有男朋友嘅女仔

一直都有同佢傾計
可能不知不覺間就俾佢嘅性格吸引咗 鐘意咗佢
但係我一直都接受唔到自己俾綠帽人帶
除咗text之外就控制自己唔去做其他界線外嘅野 嘗試去當佢只係一個朋友
但係最近 佢接近分手嘅時候 當我諗住可以重捨鐘意佢嘅感覺嘅時候 又突然間有個男仔出現
係佢未分手嘅時候就不停咁追求佢
佢又會同我講返個男仔追佢嘅情況... 而佢對個男仔又有啲意思
我都唔知應該用咩心態去應佢
究竟係唔係我太on9 應該一早就試下追佢
定係由始至終都係我太犯賤...

兵就兵啦屌，有咩資格俾帽人帶呀on9

巴打我同你一樣
呢家個女仔同埋個個男仔一齊了

收皮啦你

放過人喇，人地根本無預過你